元朗西鐵,有人傳今日會有人伏黑衫 小心!

屌你老母白衫佬

代po

元朗西鐵站有黑社會，埋伏抗爭黑衫人。728，10:40pm 天水圍西鐵站好多人守緊
元朗、朗屏站西鐵都有警察
今晚唔好返大西北